真係睇見hkepc d籃屍真係頂唔順！幾時先有黃圈電腦資訊forum？

連登硬件台，軟件台

點解入邊會有正常人

應該點都仲有少量

我有ac,不過admin執法偏頗

我都有，btw 真係廢老多。已經好少上

玩超頻年代嘅 Forum
過咗20年 已經變曬廢老

超貧者天堂個 website 執咗未呀？

悠二砌機網算唔算黃色電腦經濟圈？

連登咪係囉
以前高登都係電腦forum黎

除左班廢老，仲鬼有人上
仲要班人都就窮就廢

班人日日都推支那牌子
信仰幾好

剛剛 Search 過... 未

一班啊叔用支那機 日日推屌米華穢
一講後門/監控就臭蟲論: 外國也有
同佢講嘢氣都曬

家陣最撚惡係咪仲係個咩A sir?

我都有個19
acc，但基本上都冇乜點上，真係好多癈老藍絲

可惜兩登仔唔熱衷於diy /維修 post逼住用hkepc

手快出錯左！

吹水版講政事都仲有好多正常人嘅

HK依偏私

上硬件台啦

睇過 仲講咩點解唔去淘寶買零件 仲要係香港買

笑到仆街
買埋咁多佢地因住燒屋

我成日入去睇啲廢中講嘢當娛樂
有時嗡啲嘢真係好撚on9

點解同fb group好似係兩個世界咁
我見fb group好多正常人